木鎷紫柃有冇過黎?

好掛住你d故

喂係到 月中出故

等你

Lam lam 你咁得閒出文？

會補返天使個故？

我想練下文筆

我再補多個故事先到佢

月中有新故

期待！

Lm